法國佬同香港人當街當巷sm香港手足 有圖

HK Citizen against France sell roit gear to HKP cosign
屌又話要做好外國文宣 依家有英文台就失撚曬蹤

Up

個標題。。。
Push